10年 屌你 班靚仔10幾20歲

香港人 我地係唔係要做野？